搵武警扮黑警咁過癮？分分鐘係d武警帶肺炎入狗屋

邊有咁多黑警娶支那人做老婆呀？
你話返去玩我都信
而家分分鐘係d扮黑警嘅支那武警係帶菌者
傳播到周圍狗屋都有
但係又唔可以公開，否則踢爆自己又落唔到台
而家就睇下佢點收科

不說「推」，試著說
29號三罷

黑警死全家
嗌左半年終於都見效
大家要keep住

你點知的

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

可能返上去食海底撈果時已經奶左野

你會唔會咁問金田一同柯南

感謝武警來港協助清理暴徒曱甴

我指黑警

爽

武漢黑警

人唔笑 佢地都吠

推

正常呀
同埋睇下有無酒店手足肯爆料
應該唔少酒店住左國安果d

武警同黑警D gear係share用，
有時急住要，冇洗過就攞比下手

黎緊搞一次大齊行動，就有得係浩園mark位

mark定個靚位襯地淋

怕了

好野！
二班陷家產一齊裂

黑警死全家

報應 死個時唔好咁舒服就得

有黨不怕

醫護幫幫手，睇下入院個班黑警究竟係香港人定大陸人

黑警武警一家親

又係喎

送大禮Team Kill

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

呢個時候如果有示威 班黑警

傻強邊識諗咁多

teamkill

幾百萬人咒黑警咒足半年，個天都睇唔過眼，肺炎係最好既招式實現黑警死全家

其實個黑警叫雞

黑警死全家大家保持隊形

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

同事三分親

一獲熟

武警入狗屋，上狗床，屌埋狗嫂

浩園唔係比班曱甴用架

佢地搵搵埋埋咁多錢，港女又以佢地為偶像。
邊個會翻大陸娶

會唔會大家共享豬嘴

武漢嘅同志 傳俾黑警可以上天堂

武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺

落堆填區都嫌佢整污糟個地